其實啲人點搵sp

同上

朋友
ex

邊有禁易啊

其實好易
中上樣都搵到

之前個組媽好撚7 見倒都硬五起

自問五算差 中中挺挺 但這些機會不是我的

朋友掛

儲

red bull都無用

五你老母呀

唔字都唔識打

用交友apps
果陣我想搵人幫我破...咁岩佢又主動，就比左佢。

你未遇過唔代表冇